sogo的士阻巴士落客 ；建制派區議員伍婉婷議員：巴士司機責任

就楊雪盈議員提出崇光的士違例的問題，伍婉婷議員在區議會會議上，反把責任推向同是受害者的巴士公司及車長，又指巴士停站路線過多，似用不同理由為違法問題辯護。有消息指運輸署會後施壓，令新巴在會議翌日發出內部通告訓示車長。

究竟建制派議員是如何「處理」的士違例等客導致阻塞的問題？獨立媒體已經刊登本組的專題文章，歡迎各位詳細了解：

楊雪盈 Clarisse Yeung 徐子見 Andy Chui

痴撚線

撞埋去囉

on9 咁最錯嘅咪佢老豆老母生個智障生滋狗岀黎

建制多垃圾戇鳩好奇呀

巴士封鳩佢個位唔好比佢出
慢慢落客塞住條路佢

的士佬真係好撚仆街，巴士埋唔到站係咁呠都扮聽唔到阻撚住晒

親政府既人不嬲都逆向思維啦，將黑講到變白，警察打人係天公地道，開哂記招支持添

的士塞住在先，巴士先埋唔到站。顛倒是非黑白。

好簡單啫，以後行經 sogo 門口，見到有的士違例停車，大家影相拍片，再send 比黑警做野。

黑警:做野